講真，你地地鐵都唔識搭

作為旅客有咩可能會去假期去商業區玩
依家咁多毒霧
天氣又咁熱
一定簡閘口有大商場
又多出口既地鐵站
最好一出左閘就係大商場涼下冷氣先

香港人最鐘意同人逼
人多熱鬧既地方通常多野食

尤其冇咩planning
不如去大商場食左野先
通常都有food court

【打夠飛機未】「勝利」既背後 係一場恐慌式既撤退

祝旅途愉快

D狗仔好打意